禁止廢老廢中上班時間出街

無野做咁早起身托呀
趕住投胎出聲啦 行樓梯又慢 搭笠又層層停

屌 阻住我返工